點解啲人會想中國爆？

最近貿易戰講到美國屌打中國咁，又話搞到中國失業率勁高點點點。

但係認真一問，中國爆煲對香港有咩好處？我好相信150會變成500，而香港嘅經濟各方面都唔會好得去邊。

再者，中國宜家控制權咁大，如果真係爆咗，我地個一萬億連大嶼都無得起，會好快比中共搵個理由食曬。

點解會想中國爆煲呢？

唔通爆咗，中共勢力就會弱咗定點？睇唔透

0.5元已到帳您的銀行帳戶

支爆對香港冇經濟好處
但係我寧願自己hold嗰幾十萬港股跌
都想呢個仆街國家死

支爆 = 政局動盪 = 有機會引發蝗蟈內戰 = 有機會倒台

世界毒瘤

認真討論，就盲反我

想知點解都唔得？應該開起學術台

知錯了

而家好似得0.3

無好處，但我憎到寧願同歸於盡都無所謂

唔係我地想呀，係平哥想呀

冇人性嫁又話國家起飛，仲要扣人工

強國霸撚道
我就係睇唔順眼
就係唔鍾意
我唔想聽話
唔想一街都人面識別系統

記住跌到變廢紙都唔好賣啊

俾人強姦仲要為個強姦犯求情

中國一爆 柒娥醒目嘅就宣布香港緊急獨立

香港橫掂到死 有生之年睇住佢死
我死都死得眼閉
吹呀？

私怨
就係想睇佢死
咁點

你會覺得一般市民想下佢就會爆? 平民講兩句可以左右到d咩?

依家係佢自已爭取自爆關人鬼事

我買咩死咩。我上年5月開始買撚咗好多a50同支那既野。仲諗緊加多幾手。

香港獨立機會大增

月結走數是常識吧

支蝗奴性太重，文革死幾千萬都多謝黨，唔會造反。支爆後餓死幾億蟲，最後變成北泡咁

第一個衝返英國退休就會

屌你都廢撚事，支爆一定對香港同周邊國家有益

剩係保護知識產權呢點已經夠明顯，都仲未計點分老共個餅

先唔講佢爆唔爆
你一個獨裁政權經霸凌一個彈丸之地已經係一個問題

巴打可能未感受過英治時期,當時社會有矛盾,政府政策,真係會理性討論,有分歧真係會坐底傾得到

而家？打手無日無之,分化不同階級,分化不同政見的人,好多嘢變得二元對立,社會撕裂,因為越撕裂就越易被統治,但會累,係人心累呀

講到議會,只有建制派話事,粗爆強姦民意,政府呢？只淪為中共的走狗

所以,中共亡黨或可帶來一線生機,巴打首先要有一個意識,中國可不必亡,但中共必定要亡,是兩個概念

俾個賊打劫仲問人點解想個賊死
你地臭閪支那賤蛆果然就係一個字 - 賤

支那死唔死，香港都係等死架啦，不如攬炒

because the way that china operates does not work and is harmful to the nature.

我想你條五毛同我地一齊死

無腦先會問啲咁嘅問題

中國整死緊香港呀白痴仔

支那唔死 > 整死香港
支那死 > 香港一齊死
係人都識揀

因為窮

一針見血

原本溫水煮緊蛙
你係隻青蛙知道自己反正都要死會唔會想煮你條友一齊死

其實係想佢政權崩潰
咁香港班奶共都會雞飛狗走
香港就會得到釋放

反問返你，支那好對香港又有乜好處？

今年空氣質素好咗好多嘅

中國經濟差->鎖國->入口靠香港->make Hong Kong great again

中國必死

想爆既通常都係窮撚 無錢 無機會

唔好儍啦，中國點都好，香港都滅亡梗㗎啦，所謂帶動經濟咪即係溫水煮蛙等你係暖水慢慢死，無咪直接落鑊咁解之嘛，依家有人陪上路安心好多

你係唔係香港人呀？
香港人睇人仆街最開心

係共產黨咁仆街
日日強姦香港
先會想佢爆

原來李嘉誠係窮撚無錢無機會
阿范冰冰馬雲家陣咪有錢有機會

其實大家估十年內會唔會爆？成日聽支那嗰邊個景差左好多 日日吊緊命咁
好想可以盡快見證依一日

強姦犯俾人拉左對你有咩好處 你俾人強姦嘅事實都唔會變 而且仲累埋人

支爆左係做福人群

香港人睇人仆街最開心㗎啦，唔需要咩大道理大理由

如果美國棒打落水狗唔係無機會

身邊好多仇富既想佢爆 話爆左就會洗牌乜乜麥麥

因為多數連登仔都冇樓冇股票
而家供緊樓真係會驚
仲有幾十萬股票

因為呢到多廢青，唔洗擔心失業

阿范冰冰馬雲家陣啲牌咪俾共產黨洗囉

支爆對世界都有好處

認真討論？你連論點論據都無討條撚啊

個個都想做李嘉誠啦
d人想就真係支爆咩
咁就想賺$0.5仆街啦

認真問你 你覺呢班00後有無真係經歷過香港經濟差既情況 有幾多個試過公司生意唔好俾人炒

因為人得幾十年命 又冇諗住生下一代 見證下d大事咪幾好

香港最風光嘅年代（70s開始至90s ），就係中國最窮嘅時候 （文革後遺）

嗰時搵萬幾蚊嘅地盤佬都可以北上三妻四妾，邊個諗到今日港女會鍾意搵大陸人做男「盆友」

焦土 寧願一雙香
死而復生

認真問你 你覺你條臭閪支那賤蛆真係經歷過馬雲范冰既情況

供緊樓就賣樓走人啦

支爆撚真係好有point

不如你又講支那強大對世界又有乜好處？

做緊政府，出邊炒人關我撚事

你地臭閪支那消滅私有制最有point

明日大愚咪就係送錢俾大陸囉

個思想都係

打唔惦 咪同歸於歸

大家一齊死

班生番為咗錢有咩做唔出
唔通佢哋會好似港豬咁安安份份食樹皮

呢個真 唔講唔覺

你有斯德哥爾摩症候群呀？

對五毛嚟講係難明啲

事實係要支那唔掂香港先有機會反彈
支那一直都掂香港就一定永遠係下把
香港同支那永遠都係對立關係

你隻五毛講咩都好 我就係想有生之年見到呢個陷家產國家死

歷史證明中国仆街，香港有運行。

就黎變日經post

就係唔撚鍾意你支那
情願攬住死呀依家

我最多未自殺有中共陪葬不知幾爽

好多低收入人士想攬炒

又到被列強瓜分既局面

真係打
香港比人占領既機會應該係一百分之一百

如果淨講錢 支那爆美帝都無着數
只不過唔想支共呢個毒瘤繼續變大
寧願忍痛對付佢

香港有先天優勢
爆與不爆都靠香港

低學歷低技術，”只能”做蝗蟲生意個班未必明

呢個垃圾國家唔死 地球一日都唔會安寧

如果你係香港土生土長
都真係好難明點解你會
問得出一條咁撚戇鳩既問題

樓主幾歲 ? 中學畢業未?
你講野無論點 點樣討論?

師兄識野

你睇下呢十幾年共產黨對香港做過d乜

係囉，樓主做咩講到我地連登仔想下就可以左右大局

中共邪惡軸心嚟
快啲消滅佢為後人積福
支共差即係香港好
唔使諗咁多
咁多年都係咁

日日被人姦 唔想佢死？

溫水煮蛙左咁多年，大部分人都仲係唔覺唔覺咁隨波逐流，認為香港咁樣係無問題，唔關自己事。所以焦土派啲人寧願立即死就係想香港急速惡化，多啲人醒覺其實最終自己都會同香港一齊死。同埋如果最後結果一樣（香港死），溫水煮蛙只會對中共有利，點解唔攬炒？

照你咁講 個世界咪唔使有法律反正個個犯咗法 拉完你都話冇用

挑
我都發唔到達架啦
睇呢個仆街國家死我仲爽添啊
屌

你成日見人話死仆街
可見得仆街就係要死
仆街國家都應該仆街死
你係個仆街你都要死

理佢倒唔倒台就要佢死

好處就多啦 中國衰就香港好已經足夠

係你就沽晒佢根住兌晒做外幣啦, 還掂都等佢變廢紙, 做乜仲唔行動

中國爆香港都唔會好
始終屬於同一國境
既然係咁仲點會有人湧落香港？
係都去台灣啦

作為人類唔想再見到中國人

冇所謂，
佢唔仆街我都冇好處，
衰野就一大堆，
我剩係想呢個國家仆街

唔多識幣市玩法
有邊隻外幣推介？

香港作為特別待遇地區，做轉口都發發

可能買到樓掛

會少左好似你呢d支那狗

中國好：香港仆街
中國唔好：香港仆街

咁點解要想中國好？

其實望乜撚野支爆, 樓價暴跌乜乜柒柒個堆都係堆窮撚
即係連登最撚多既人, 覺得件事發生左其他人可以跌到同佢一樣咁窮咁慘
但其實就算發生左, 窮人只會越窮, 呢堆傻仔只會繼續住垃圾公屋/樓

而中產個班, 本身有投資, 有資金, 老老實實真係放晒錢係香港咩, 咪咁天真啦 有錢既人就會係有錢, 除非真係世界大戰 不過根本無可能 所以窮撚們繼續發下夢好啦 聽日仲要番工拿13000一個月

你老母死就00後既事
咩年代都一致睇法

咪就係
睇唔透香港邊有人有咁嘅 guts
全撚部靠擦鞋上位
有事就鵪鶉

發現一個00後

港府應該同國家共渡時艱，打仗唔可以置身事外，要來就來，看誰怕誰！！

利申：無產階級，等緊大富翁洗牌

預左 反正經濟幾好 都入唔到錢落我袋 就算入到 都係買唔到樓

因為中國對香港人差

唔想，因爲00後得本特區護照冇得去日本

一個反人類嘅國家，有邊個唔想中國死

想甲死並不需要同時想乙生
低能

中國唔爆對香港有好處?

爆咗你咪仆街囉

范冰冰，馬雲同的士陳真係好有錢

中國唔好：香港仆街 但空氣好咗

你收左美帝幾多錢，睇死中共會輸，搞亂軍心

師兄一定有樓揸手啦，返香討啦

政府無能咪要推翻囉
歷史不斷重演緊

97到依家一路仆緊
依家先黎驚仆街?

政府無能定你自己無能？

下
幾時減㗎？

因為香港一向都係發中國國難財
中國仆街，香港就好

唔爆你都仆咗街喎

一聽到明日大愚無得起好想快d爆，最好聽日爆

05之後除左08基本上都係向上升緊
年年加人工 樓價又上升
連登仔fg最少30k 咁點算仆呢？

反共都要問，好難同你解釋，自己睇《來生不做中國人》

因為種族滅絕係人類史上可以犯的最大罪行。
而中共犯了，點會唔想佢倒台。

無論對自己有幾大影響 作為一個有良知的人都應該推爆佢。
利益不是作為一個人的惟一價值。

自己睇啦，基本上支爆係文明社會人類既共同願景

佢唔爆你覺得自己有著數？

肥雞餐

岩少少啦，試問邊個國家會願意俾一個GDP比自己低5倍既國家管治同操控？

弊在人口同物價都升唔停
人工高左樓價升左 都係以前上左岸既人先享受到
近年出世既人有幾多個唔係仆緊街?

所以近年開始投資海外物業
支爆與否香港都係死

作為一個香港人唔介意自己仆街，最緊要支那一齊仆街

唔好同我講咩法律
呀叔我唔識
但好人好者做咩會搞成咁呀
OR
好明顯係唔抵得我地威威 大國勃起 所以強姦我地
OR
對家一定輸 ......

中國一日唔爆，一日比共產黨控制哂都唔會有民主

樓價會跌

置諸死地而後生

最簡單 中國殖民香港就係靠錢收買d 有權嘅/生意人
冇錢的話自然香港蝗化速度就慢左

但你地又有咁驚呢堆人, 急住上黎洗腦

啲樓咁撚貴

大把人賣完層供滿咗嘅樓，移埋民，等你個仆街中國陷家剷啦

支那係人類文明歷程中既絆腳石，支爆serves a higher purpose than個人利益。

All in美股

訓撚醒未
香港差=支那造成
支那差=香港去救黨 淋病一鳩定訓身救
到時香港會有好日子？

咁鐘意中國，老實講對中共零好感，鬼唔望快d支爆

樓主老母個閪爆先囉
然後支那爆完有十幾萬支那狗爆你菊花

中國爆香港一定有影響
不過 好同壞呢樣野係相對嘅
首先中國好 香港就算經濟上相對好
都係會比起中國差
所以依家啲大陸人相對你地啲香港人好
咪又黎買樓又睇唔起你地 串77囉

相反中國差 香港就算差
都相對中國好
情況就似97之前
香港依家雖然比97果時好
但97果時香港相對比中國好
所以香港人更有優勢

你減1000血我減100

點止想佢爆 直頭想佢亡國啦

everything go up must go down
真心唔係我想佢爆，係有啲野一定會發生但係佢哋又人為咁阻止，所以我好想睇佢點死
現代所有經濟體全部都經歷過經濟衰退，重點係點樣面對現實然後復興，而唔係好似國民黨當年咁樣拒絕面對現實最後無左成個國家
美國咪又係曾經窮到煮飯要燒銀紙

中國 經濟差自然影響力會細咗好多

係窮果班想爆煲再洗牌姐

有錢有樓有資產既，都唔會想經濟動盪

係咪要改名 三毛

范冰冰家陣咪有資產既都變無資產囉

斯得哥爾摩情人

乜人先唔想支爆咁撚on9
你用緊所有科技野全部都係鬼佬發明,支那仔對呢個地球一件好事都冇做過

中國死，香港生

愛國廢老
同支那有商機既仆街商家

宜家支國人就係想爆
唔爆點推倒雜種落台?

講到支那唔爆 香港就好好咁
支那死撚咗 香港反而仲有一線生機

分番開先
中國可以唔爆 但係中共一定要冚家剷
中共世界大毒瘤嚟 一日唔剷除 一日世界都唔會和平

可能我只係將經濟各方面諗咗係中產個班，雖然香港大部分廠都由中國轉曬去，越南東南亞，但係仍然有唔少人係同中國個邊有經濟來往，中國爆，我相信香港一定都會受到影響，例如本身係上面工作嘅人都會失業，或者香港作為中國最重要嘅融資中心，咁又可以獨善其中？

再深一層咁諗，有人將中共形容成賊，咁當佢無錢，而宜家中共控制香港嘅趨勢，我地嘅一萬億仲守唔守得住？所以先問其他人點解要抱住攬抄嘅心態先？

問一個政治同經濟性嘅問題，就即刻惡過狗，根本唔俾其他人有唔同嘅思想，係一個討論區已經咁，仲成日話咩言論自由，中國就霸權主義，其實連登嘅人都差唔多。

作為一個就畢業嘅學生，我想係討論區睇下唔同人嘅諗法同學習下，咁我真係唔識嘛屌，出嚟嘅結果都幾。

因為d窮撚以為經濟差 會有機會重新洗牌，又無諗過死都係佢地死先

所以我先覺得啲人嘅想法奇怪

因為中國係敵國。完

唔撚係盲反。如果你係真香港人，想支那死係應有之義。如果你係支那種，同你討論都無意義。

樓豬，真係屌你都晒氣

新腥港人？ 屋企上一代喺香港既又點會享受唔到，就算享受唔到都唔可想人地仆街阿嘛 通漲點都好過通縮 你知唔知當年通縮百業蕭條 理性判斷下就知而家經濟算好運

因為港幣同美元掛勾唔係同人民幣

估唔到你同我諗一樣 輸緊幾十萬都想一齊仆街

自己痴埋去班賊度唔死仲有天理既

我有自由屌柒你條臭閪支那賤蛆

仲有，連登嘅人捉你條臭閪支那賤蛆去行政拘留咩

完全唔知你up咩

認同，根本就係得00後先會盲反

快撚d開去學術台 睇下係咪無人屌你
果然愛國都係傻西黎

呢個比喻正。

唔俾其他人有唔同嘅思想，有人捉你條臭閪支那賤蛆去再教育營呀

你地臭閪支那黎打劫，人地反抗就話霸權主義，你地臭閪支那賤蛆仆街啦

智障就返去你既臭閪支那飲多幾杯三鹿奶粉，打多幾枝過期疫苗

一齊死

白痴，有資產都可以賣產走人，揸住cash等支爆。

出於義憤

完全同一諗法

其實好多人講過， 係人都知中國死， 香港好大機會經濟一樣跟住死。 大部份連登仔都知。 不過好多人憎大陸嘅程度， 係去到就算香港仆街， 都想睇住大陸死。

而且最重要嘅係， 大家都睇到大陸係一路收窄緊香港嘅獨有性， 香港當完全同大陸一鳩樣個陣， 香港係連深圳都打唔過。咁即係你個仔個代， 香港係廣東省裡面d 2 線城市only. 有無得上到google 睇gmail 都成問題。 由其香港政府d 人不停講要同大陸融合。

好多人係明知呢個係問題. 佢亦知呢個問題係直接影響到自己個仔個代. 自己個仔個代會生活係比深圳低一級既經制體系, 而享受住大陸既防火牆全封瑣. 不過呢d 人選擇扮睇唔到. 唔緊要, 你扮睇唔度ok, 不過你唔好明知有問題都踩多腳. 問做乜想中國爆. 喂, 你明知係問題, 中國唔俾人夾到要改制的話, 香港係死能梗.

咁香港係咪都死， 咁不如大陸死博香港有機會番生。 有危先會有機。 無野變嘅話， 就100% 香港市

窮人死極有譜，中產又未到超級富豪至受災，覺得可以局部洗牌掛

8個字
支那不死，香港不生

On9 你識條撚咩, 賣產走人宜家係咪一定爆硬？幾時會爆？

可以賣，唔等於想賣
香港有大量物業既人，都可以賣樓渣cash 等樓爆

佢地最想，係經濟繼續穩，富者愈富，窮人無得翻身

On9仔 含撚啦

如果你覺得食大陸奶水唔會中毒死
咁我唯有祝你好運
中國無事香港就無事?
自由行 高鐵 一萬億填海 每日150 教育赤化 醫療爆煲
你肯定有邊樣唔關中國事?

on鳩嗰個係你。
呢個世界咁大，係要住香港咩？個個好似你嘅眼界窄過閪咁咩
美國而家咁對住中國，呢一兩年就爆啦

好簡單，佢無錢，就無力養咁多五毛(包括樓主)，仲有大陸人無錢來香港，條街都好行啲

有咩唔好？

利申：冇野輸

同埋唔好以為做既得利益者就冇事
喺中國紮根，任何人都可以突然比共產黨連根拔起

樓主都係，扮哂認真問問題，其實一早有哂立場
不過無論你奶得幾落力，上面唔會感激你，仲會一腳剷起你

可能背景令人反感

支爆對買左樓既人成為負資產幾百萬！肯定慘過乜都冇負擔的年青人

到時要賠錢俾銀行重可能破埋產

范冰冰，馬雲，的士陳有晒板俾佢地睇

你竟然覺得一萬億真係全部拎黎起個爛鳩島

條臭閪支那賤蛆話想尼聽人意見，家陣人地咪show自己意見出黎，又係度叫春

不如掉轉頭諗啦，中国經濟起飛關你咩事，香港只會更慘

成個Post 咁耐都唔提蘇聯解體
當時因為蘇聯同成個共產國際經濟崩潰，資助唔到共產國際，處理唔到國內反離主義叛變，最後要比公投全國趕蘇共落台或者獨立，係會有短痛但係好多人都咁希望

問問題前，點解唔可以有立場？

同埋邊到見到我奶共

得你條臭閪支那賤蛆可以有意見呀家陣

中國好香港都唔會好
咁緊係大家都唔好會開心d啦

繼續咁通脹，資產價格繼續膨脹，有父幹都就嚟買唔到樓啦

年青一代只可以繼續做奴隸

我認我窮，得三層樓

極度想支爆

班䑛共派成日都講

“香港要穏定，香港要發展”

逃犯條例會幫到香港發展/穩定咩

共產黨專搞亂香港 .... 快撚啲死啦 DLLM

減咗喇得返0.3

大把好處，大陸人冇錢賣樓，一街銀主盤

咪就係，班親中賣港賊喺度選擇性失明
要穩定就直情趕走中國殖民統治啦

地球癌唔爆，點對得住自己身為地球人呢？？？

供樓將來負資產俾銀行收樓 call loan拍賣完重要賠俾銀行 所以97才有咁多人死

所以有樓中產今次先大鑊！冇樓公屋仔真係人生贏家

將來失業同爭銀行幾百萬既中產先係loser

0.3咋

反而中產未供完樓先大大鑊

將來冇人買 而家重有幾百萬賺

點解要有益自己先會想佢爆?

睇人仆街就是開心
睇支那仆街就最開心

樓主個問題督中兒登仔死穴
無理論無知識既盲反就係兒登特色

又一件選擇性失明當睇唔到其他人理據，之後屈人盲反

支爆, 香港無運行
支爆唔到, 香港一樣無運行
支爆唔爆香港都係仆硬街
咁點解唔攬抄佢算？

爆同唔爆 對香港都無好處 但爆左可以滅下啲氣炎 同埋中國都係靠偷呃起家 應該要教訓一下佢

你地臭閪支那過期疫苗有理論有知識
你條臭閪支那賤蛆仲唔打多幾枝

銀行完全唔so你，唔想做你生意果d先叫失敗

好簡單，你本身小康之家美少年大學生，
比個有愛滋嘅大陸佬雞姦咗，仲要拍埋片要脅你做肉便器，搾乾哂你屋企啲錢
依家你病發成身性病，過兩年死尻梗又無哂錢
你想唔想個大陸佬仆街死吖？！

起碼台灣有救先

話攬炒果班同49年班共產黨有咩分別，都係妒忌人

樓主D論述層次好低 令人好難同你認真討論

香港大把人有第二度國籍 一爆就走 所以緊係想佢爆啦
分分鐘到時揸BNO嘅都走得

天地革而四時成，湯武革命，順乎天而應乎人

到時支共爆煲,無力應付內亂,就係香港獨立既時機
任何政權交替都有陣痛架啦,之後補番數咪得

同埋支共爆煲,佢既勢力就一定會弱,點會唔弱
佢地真係急住香港個庫房黎搶,你估外國點睇?

香港經濟差係因為過分依賴支那市場搞清楚呢件事先

咁你又上

你要唔要我不斷貼呢段野, 貼到每個人都會識用呢段野黎回答近呢幾日, 日日都有on 9 問點解想支爆?

其實好多人講過， 係人都知中國死， 香港好大機會經濟一樣跟住死。 大部份連登仔都知。 不過好多人憎大陸嘅程度， 係去到就算香港仆街， 都想睇住大陸死。

而且最重要嘅係， 大家都睇到大陸係一路收窄緊香港嘅獨有性， 香港當完全同大陸一鳩樣個陣， 香港係連深圳都打唔過。咁即係你個仔個代， 香港係廣東省裡面d 2 線城市only. 有無得上到google 睇gmail 都成問題。 由其香港政府d 人不停講要同大陸融合。

好多人係明知呢個係問題. 佢亦知呢個問題係直接影響到自己個仔個代. 自己個仔個代會生活係比深圳低一級既經制體系, 而享受住大陸既防火牆全封瑣. 不過呢d 人選擇扮睇唔到. 唔緊要, 你扮睇唔度ok, 不過你唔好明知有問題都踩多腳. 問做乜想中國爆. 喂, 你明知係問題, 中國唔俾人夾到要改制的話, 香港係死能梗.

咁香港係咪都死， 咁不如大陸死博香港有機會番生。 有危先會有機。 無野變嘅話， 就100% 香港市

冇五毛啦 得三毛

書都未讀完話人兒登

求救 有關學生Microsoft office問題

講野串柒柒一被人屌就扮無辜

樓主書都未讀完就上黎指點江山

你最好唔係收費/免費五毛
要記住從來唔係我地普通百姓整死支國
係支國自殺呀

近排都唔知咩事勁多00後dse雞係到發癲

用dse econ高談貿易戰笑侵侵唔識經濟,dse做過下中醫topic gp就話中醫完勝西醫

你要選擇性失明到幾時呀陷家剷。
呢個世界大把有錢國家。又唔見香港人憎日本仔憎入骨

好撚妒忌佢搵14k / 月

急問 fg 兩個offer點揀好

如果個班傻鳩係真心既話都幾可悲
侵侵2x 尾 -3x頭開始建立起自己既商業王國
然後一直縱橫美國政商界40年

班傻鳩讀得幾年書就扮大袋去judge 人決定

Ching 你20k都冇 笑人廢青係乜玩法

急問 fg 兩個offer點揀好

所以你應該了解下點解會有焦土派?
點解會有班人想攬抄?
你眼見你身邊都係中產
身家財產響層樓上面當然諗法唔同

你應該問問無樓住劏房
結婚都要分開住冇地方扑嘢
你係咪只會怪佢地細個唔努力讀書?
怪佢地唔上進去搵份3萬蚊人工?
呢個都一樣係經濟政治問題
如果樓主係咁諗就好難討論

樓主被人屌到唔識應
#177 發完悔氣就潛左去佢老母個閪度

乜撚野叫開起 你有鄉音呀大陸仔
收埋個0.5返鄉下耕田啦 無你既事喇

根本全世界都想支那死唔係冇原因美俄都一樣咁多人想佢地死架不過你支共最乞人憎咁解

樓主讀科大 但d 論述完全不堪入目
仲要唔夠人講就即刻發悔氣走住黎屌

要啦，啲人問一次你就要貼一次啦
最好你authorized埋其他人可以轉貼你篇嘢

巴打講得好

一個以一統天下為傲既國家
座大左對全世界會發生咩事
而家未做大已破壞全球秩序
長短黎講 全地球係輸家
短期講 中國人贏家
其實就係 共贏 定 攬炒 二選一
撐中國 等於 想全世界 攬炒
無疑 同個人利益有關
長遠黎講 對窮人有利 社會會向自由發展
對有錢人都有利 但對愈有錢既人 選擇共贏 需要更長時間 至追到 短期個人利益既損失 另外有錢果班傾向想保持優越位置 都係額外損失

總結 拋開個人利益 長遠想香港好 世界好 人類未來好 一定想中國衰
香港好 中國好 大家就唔方好

言論自由係畀你有講嘅自由。唔包講得柒而唔畀人屌返轉頭囉

我相信大部分香港人憎既唔係中國而係共產黨。

1997年前我仲細個。但我記得我同屋企人會成日買野返大陸比d親戚。

大家都等緊共產黨倒台。

理性地講就係
但係依家仲有人覺得黨國可以分開咩
唔好玩啦，咁多年共產黨統治滲透曬架啦

十年前呀?
中國人而家咪都係咁嘅死樣
中共玩完，班友都係一撚樣

中國好
香港一定唔好
中國唔好 香港反而有機會好

有幾大鑊

金管局數據顯示而家啲人供款只佔入息 34%，按揭成數亦少過一半 (around 47%)

自住，點都要自住 .... 人工少咗都夠供

收租繼續收租，係少左啫..... 無租收就賣，近年升幅大把水位跌，你估真係跌到零咩

唔會好似九七咁， 10個煲5個蓋

想中國衰係攬炒？其實想中國好先係攬炒

成日見到網上(唔止連登)有d人以為凡事與眾不同,定係怕網上炒車怕到好似現實比車撞咁會冇命
唔理三七廿一,總之唔跟大隊意思冇死
但係眾人皆醒佢獨醉都唔少

屌佢老母
原來ou 狗黎
究竟條垃圾那來的自信話人廢青

好簡單
因為無力

對過去無能為力
對現狀無能為力
對未來無能為力

所以希望有外力可以打破現狀
那怕會對自己造成不利影響都無所謂

當見到自己無力打倒對象
被更強力力量打倒時
就會將自我投射到強者身上
以為自己係打倒對方

簡單少少講 就係"打飛機"

通常個d 開口埋口都「兒登仔點點點」個班on9先係最低質個一浸

最尾嗰段係你老屈啦

貿易戰影響

咁打你地臭閪支那啲過期疫苗囉

中共即係中國，唔好學左膠分開來睇.一日有中共你都唔會有好日子過

香港經濟好, 樓價GoGoGo

無錯。

屈毛黨今日要開工咩

支那爆唔爆 香港都一樣會仆街
既然如此，何不同歸於盡？

作為香港人，有生之年睇到天滅中共，大概可以含笑到黃泉

你鋪排幾段嘢，之後再老屈個咁嘅conclusion “當見到自己無力打倒對象
被更強力力量打倒時
就會將自我投射到強者身上
以為自己係打倒對方”
人哋咁話你，唔算屈啦

前後都無必然關聯

唔識經濟都應該知咩叫一雞死一雞鳴掛
支那要死嘅區區一個香港幫得幾多？
你試下叫香港啲有錢佬科水去幫佢囉
睇下有冇人會幫

你地臭閪支那先打大豆、再打汽車、打飛機最有力

瞓撚醒未？中國唔死香港必死
中國死，香港死完都仲有丁屎機會返生
100% 死同 99.9999%死。選擇99.9999%，係理性選擇

有無講錯先

焦土派 點解叫做焦土派
點解見到中國被美國狠狠教訓
會有人喝采歡呼
點解每次有乜野問題
都話要聯署去美國 去外國告狀

根本事實就係大家都知道自己無能為力
要依靠外國先可以同中共對抗

邪惡帝國人人狠之誅之
仲要有咩理由？

有，你當然有講錯。
因為唔係必然“會將自我投射到強者身上”
想中國死係一回事。有無“會將自我投射到強者身上”係另一回事.
你咁樣拉埋個因果關係。人哋覺得你係五毛，唔算老屈你啦

【暴雨冰雹夾擊】深圳黃雨引發洪水沖走多人 9死2失蹤

咁樣老屈人係打飛機。畀人話你係五毛，根本係抵死

如果中國強大，隨便都可以玩死香港

中國爆，香港反而有一線生機

有邊個香港人唔想中共收皮？

有，親中賣港賊囉

因為想睇平時班扮瞓嘅既得利益者仆街死

如果你話分析現狀係五毛
咁我諗真係無乜好講
現實就係
好多人以為支爆後 自己係勝利者果一方
覺得自己係有出過力

果d係中國人 ， 唔係香港人

前3段同意，但最後兩段係含血噴人

支爆 係美國做攻 狠狠地插爆
而我地只係塘邊鶴
見到被美國中出 就歡呼喝采
這不是打飛機 應該叫乜野

係度為虎作倀就係分析現狀

我係話你將前因同一個無關嘅結論夾硬拉埋一齊，唔好偷換去“分析現狀”度

好多人？你仲死屈

塘邊鶴唔一定會“會將自我投射到強者身上
以為自己係打倒對方”
所以唔係打飛機。你死撐夠未？

條友根本係夾硬將個唔關事嘅conclusion拉去一堆聽落幾啱嘅前設度。呢招陳雲成日用

成段野好撚中二

呢個問題你自己已經答左，就係歡呼喝采
打飛機係幻想自己落左場打人仲打贏左所以開心(例子: 「中國或成最大贏家」)
而歡呼喝采係見到自己憎既人比人打所以覺得開心
呢個就係分別

根據你既對打飛機既定義，其實睇波睇拳賽既人個個都係打緊飛機，你唔覺得個定義好荒謬

請問為乜野虎 作乜野倀呢

香港人對現狀無力 係咪現實
香港人有力打倒中共 就唔駛下下搵外國政府幫手
游梁被DQ 講咁多仲乜 中共釋法就令到法院收聲
香港人 有力自決未來嗎

點解要焦土 就係見唔到希望 想一鑊熟

今時今日 唔好話五十萬人 一百人上街有用咩
現實就係 現行政制下
香港係無野可能做到
球員 球證 場外裁判全部都係對方既人

點解想支爆 係想對方無力再管香港事
現實係殘酷 但係想改變 就要先了解自己身處一個乜野環境

開心囉，爽囉
睇到支爆我就開心
得到心靈上既富足

睇到壞人有報應開心都叫打飛機

乜野係死撐
現狀就係大家都係精神勝利法

大家成日話鄰國事務與我何干
引用你所言 唔係所有人都覺得鄰國事務與我何干

其實大家都心知
香港人係對所有野都無力
你可以話我講得粗俗
但sad but true

家陣你地臭閪支那咪收緊皮囉

屈毛黨假期都要開工
辛苦哂

#310 已經再有人指出你點錯
你唔好選擇性失明，我quote佢嘅畀你睇多次

打飛機係幻想自己落左場打人仲打贏左所以開心(例子: 「中國或成最大贏家」)
而歡呼喝采係見到自己憎既人比人打所以覺得開心
呢個就係分別

根據你既對打飛機既定義，其實睇波睇拳賽既人個個都係打緊飛機，你唔覺得個定義好荒謬

唔夠人講就屈屈毛

你啱
有料支爆唔爆都唔太關佢事
咁你開post做咩啫
你自己都知答案啦
支帶動出黎既假經濟，既得利益者咪happy唔想爆囉
唔係既得利益者咪無所謂囉
經濟差咁多人陪葬何樂而不為
有料既咪唔care走囉
問題係你自己係邊類
利申：廢鳩等死

所以禮義廉根本係不斷將“睇戲”偷換去“打飛機”

你地臭閪支那大把自幹五，毛都無條
仲有集中營勞改犯呢

太霸權

講撚到人地想就倒台咁

無人迫雜種唔守入wto承諾

家陣唔係我地決定，係揸車果個決定踩行油撞山，成車人大部分俾人綁係架車度等死

唔滿意同憎共匪嘅當然支持

反正走唔倒嘅都只好抱欖炒心態

好妒忌好葡萄

唔講以為你寫左本書黎論述支爆點樣有利香港
得個兩三督屁以為完美反駁左?
人地就係講緊一支爆 香港即刻比人祭旗拎黎填tum
同你講既野有咩矛盾?
你係度訴諸無知
我夠可以話 拖多兩年雜種死左
然後同美國傾掂數 經濟軟著陸 中國改革民主化吹咩
獨立國家如新加坡英國一樣舔共 中美兩邊討好 係夾縫之間生存
香港區區一個半島憑咩覺得可以倖免於支爆而完全無事
事實上係中國而家已經走火入魔 發起癲上黎直接任命香港市長都得
一個爛仔未輸到貼地都仲會顧及下面子
但係經濟崩潰你唔洗指意佢仲會扮下講規矩
政治上根本無所謂敵人朋友
盲目反共得啖笑

得啦威啦威啦
我讀緊phd得未

一班廢青俾人洗腦，完全無批判力，所以話同金鐘連登仔講野晒鳩氣，佢地想百國聯軍圍中國，然後ff自己會好過d
到時真係倒台，恆指5000點都未必有，食個茶記5000不是夢，失業過50%，自己參加其他有錢國家打仗之後既經濟民生
想中共倒台得幾班人，垃圾廢青（9成9），持外國護照人士，外國間諜

又一件打稻草人嘅陷家剷，人哋邊句覺得香港可以倖免？

又一件貼標籤又選擇性失明用邏輯謬誤詭辯嘅陷家剷

打你地臭閪支那過期疫苗最好

自己參考下打內戰既國家民生經濟啦，你要死去自殺咪係到害你老豆老母同親朋好友

斯得哥爾摩候羣證可否攞白咭

而家問你上面邊個覺得香港可以倖免，唔好轉移視線。又打稻草人又轉移視線

明知臭閪支那係痴線既仲中個頭埋去唔死都無用啦

其實除左窮人
想中國爆既香港人先係真正既為大局而犧牲小我

五毛俾支共cut咗4成人工喇陰功

3毛都做
睇黎真係好唔掂

所以咪要同臭閪支那切割囉

屌你老母啦
言論自由思想自由係政府對平民
平民對平民係冇
你俾人屌唔等於你思想被箝制
你唔好畢業住嘞

言簡意賅

我洗左機之後download唔翻個Office點搞
每次click入去都話 你已經註冊左 之類
然後我淨係download到個咩One Drive

弱撚智

呢一刻我想你仆街

得唔得
「可唔可」呀？
你係咪廣州仔呀

班反中撚根本都on9
人地有你主權 駐紮曬軍隊
成個中環金鐘都係中資企業
literally完全控制緊香港
兒登仔以為中國爆 香港就可以再發達
發夢無咁早
睇下烏克蘭個陣好型咁反俄示威 最後下場係咩
克里米亞比人拎左
俄羅斯石油禁運
GDP創今年新低
但係原來而家歐盟唔受烏克蘭玩

小國生存法則就係兩邊討好 悶聲發大財咪算囉
痴心妄想到想企直腰骨 一邊屌支那 一邊賺佢錢

果一萬億起大嶼，本來就係送錢plan黎啦

咁香港係咪都死， 咁不如大陸死博香港有機會番生。 有危先會有機。 無野變嘅話， 就100% 香港市
要加多句比你班友 連常識都無

唔係可以點? 你以為香港有本錢玩得起?
認清楚事實啦 一係label我做失敗主義+五毛囉

咁不如親中撚講下呢10年入面香港有邊一方面係因為中共而變得好左
唔好同我講經濟，樓市股價呢啲投機經濟只係泡沫黎

100% 死，同先死而可能後生，兩者都唔可以叫倖免

打完你地臭閪支那過期疫苗已後聲都唔使出，係陰槽地府發大財

歷史證明大陸仆街香港先會富貴

與其比支拿慢慢陰乾，寧願支爆，港都爆

一萬億有大嶼同無大嶼，對香港人嚟講跟本無影響，起咗又唔係俾香港人住

正義唔會係毫無代價

支持你

范冰冰同的士陳既本錢咪變晒黨既本錢囉
夠晒成功主義

睇到今次呢單野之後，有錢都唔會係香港按揭買樓，太多政治不穩定因素左右經濟

小朋友03年有無出過街阿
定係你以為今日香港人均GDP世界頭幾係香港人既實力?
香港有咩產業咁巴閉? 可以巴閉到而家個個都一年去幾次旅行?

你返去食屎啦低能仔

邊到論述不堪入目？你講到我咁差，又唔講你有咩論點？

打錯個字就被人話大陸仔

我問個問題都要被你屌，真係惡過狗

有人肯喺本部十四省掉原子彈
捐十萬
排隊捐啊

你地臭閪支那果幾個自貿區又有咩產業咁巴閉?

你就真係低能仔，係咁歪曲人哋嘅說話之後再人身攻擊

睇下恆指 GDP呢d客觀數字啦
日日話港爆港爆
爆到恆指2萬8阿?
正常香港非新移民有兩層樓揸手
個個都收緊息數銀紙
事實就係香港咁既無產業既垃圾地方都可以富貴成咁
根本好難怨d咩

做乜野扮晒弱者咁呀
唔係聲大大好撚串架咩

你條臭閪支那賤蛆連我講個意見都唔俾，惡過乜畜生呢

咁你邊年出世，你老母邊年同人屌閪呀又

咁咪即係話你地臭閪支那爆香港都未爆囉

你地你老母咩
我香港人黎
下下政見唔同就屈人中國人
衰撚過中世紀獵巫
我夠唔中意中國 有得避中國product就避
但事實唔係咁阿嘛
宏觀黎講 支爆一個浪就香港陸沉
你估仲係1989年個陣咩 小朋友
情感同理智都分唔開 學人談論政治

共慘黨無產階級必勝

完全無point
我描述緊現況
你就想用我對現況既陳述黎verify你對未來既speculation
你有無邏輯架小朋友

真，我打錯個字，問個問題就被人話大陸仔又五毛打手

有邊個話支爆香港會無事。呢個post入面唔少人都係話“支唔支爆香港都係死，點解唔支爆”。你就係咁打稻草人

香港人均GDP世界頭幾?
你吹大D, 頭10都冇呀on9仔

你條柒頭咪一樣屈晒屌你既係00後

上證15年跌到依家
學你條臭閪支那賤蛆話齋香港爆到恆指2萬8
依啲咪邏輯囉臭閪支那賤蛆

開得post就唔驚你起啦
你同d中學生咁扮人把聲黎冷嘲熱諷有咩分別
睇到都覺得尷尬
你覺得呢d攻擊對我有用?
見到你地得個幾十字唔知up乜9既文就以為反駁左我
然後興高采烈咁圍爐屌人五毛
十足十文革d貧下中農
所以話蠢人搞政治仲衰過獨裁
唔好話我長篇大論係嬲
因為我有point所以先長

咁你地臭閪支那依啲叫獵乜

事實係臭閪支那依個賊黎打劫香港，捅死佢就係理智

我就擺明笑鳩你架喇, 笑鳩你駛撚point咩, 你咁撚柒
你話自己有point先長仲好笑, 明明成堆垃圾

支爆之後就文革，你咁有point到時你慢慢同你新一代紅衛兵講啦見你咁肉緊，睇你係支那水鬼升成蝗呢廿年賺唔少，我勸你都快啲離開香港啦

k

你咪係囉大陸仔，你成家落到嚟揾唔到著數想拖埋我地仆街，你就仆咗喇，香港社會既失敗者。

佢老母啦中國負責公共安全
個公安副部長
自己安全都係走入美領先有保障

我地逐點回應

1. 人地就係講緊一支爆 香港即刻比人祭旗拎黎填tum, 同你講既野有咩矛盾?

你其實知唔知, 爆唔爆, 香港係已經俾人祭旗拎黎填tum? 你睇下香港有幾多政治任務下既野, 係要香港人俾錢? 你睇下香港有幾多政治任務下既野, 香港政府係無條件下要上馬? 亦即係我原頭講既, 你一路同大陸融合, 香港就失去佢既獨有性. 香港靠咩撈到而家? 咪就係同大陸唔同囉. 你試下香港好似大陸咁乜撚都要稅, 洗撚用香港咩, 走深圳得啦.

2. 我夠可以話 拖多兩年雜種死左, 然後同美國傾掂數 經濟軟著陸 中國改革民主化吹咩.

你既野係未發生. 我講既野係發生左. 全香港人都見到大陸係一路收窄緊香港嘅獨有性. 香港被規範落大灣區, 所有報告顯視我地獨有性既野一路消失緊. 而香港人撈到而家, 就係靠個獨有性.

3. 獨立國家如新加坡英國一樣舔共 中美兩邊討好 係夾縫之間生存

因為人地唔係屬於中國. 我地係屬於中國. 我地係被揀, 而唔係可以揀人. 香港無外交權力. 獨立國家有. 當香港完全融合大陸. 你話我聽點解唔用上海, 深圳, 要用香港? 如果全撚一樣, 全部都係要比稅, 全部資訊唔流通, 全部個市都係有國家隊託出黎既. 你話我聽, 點解其他國家要用香港? 貪香港夠貴?

4. 香港區區一個半島憑咩覺得可以倖免於支爆而完全無事

你好撚明顯無睇到我原文第一句. 我劈頭第一句就話係香港一定都會有事.

5. 政治上根本無所謂敵人朋友 盲目反共得啖笑

無錯, 係無永遠敵人或朋友, 不過現時既香港黎睇, 只要邊撚個要香港越黎越似大陸既, 個個就係敵人. base on the fact I said on point 1.

冇問題，填啦
係要你死

pizza hut delivery？

我想你仆街唔需要我好過
我唔駛贏
我
要
你
輸
明？

條友連基礎邏輯都有問題, PhD?

如果本身都已經衰到貼地嘅話又點會驚呢？

所以咪話你垃圾廢青，我真係好少聽香港原居民話盲反中，有錢既都唔會盲反中，係得你呢班垃圾移民後代真正廢青先想支爆
話緊你啊死窮西二代大陸仔

所以話你係用邏輯謬誤去詭辯囉。先將人哋反中國嘅理據當睇唔到，之後用貼標籤呢個邏輯謬誤屈反中嘅人係廢青，再無理據地屈人盲反中

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

支爆股市跌到仆街
儲咗幾十萬彈藥準備發達

你條臭閪支那賤蛆仲唔叫你啲同類唔好盲反你地臭閪支那假疫苗

（唔呃你班支那人呃何人?）疫苗中心疑供水貨HPV 突停注射內地客報警

你老母肥西老母雞就真既
清朝直頭鉗能住每個人100%
一樣要革命
烏克蘭咪就係因為俄國未仆街囉
要好似你老母咁，落咗葬先計數架

中國唔好香港先會好, 唔係D野會搶貴哂

無學識無point剩係識轉移話題，窮西真係唔好學人生仔，你老豆老母可憐，生左你更加可憐

支那爆 就唔得閒搞香港

好吖
03咁就可以睇中國仆街
抵，值，開心

你地臭閪支那賤蛆打假疫苗最可喜

七十萬戶公屋
咩叫正常
你老母早幾年喺香檳開工係咪正常

支唔支爆香港都係無運行 都係死路一條

梗係攬住呢個始作俑者一齊死啦，明唔明？

發現有point既post都好多負皮
班死窮撚還店都死架啦又買唔到樓
由佢哋發下窮惡

香港依家係叫無運行，但都叫有出路，你搵到錢或者有專業仲可以移民
當支爆香港樹皮都叫無得食，明？

同窮撚講極都唔明

范冰冰馬雲的士陳咪有錢囉

好鬼正

不過敗筆係香港旗

黎緊香港仲有臭閪支那醫生睇添

公安同志同你講你條臭閪支那賤蛆實乜都明

［陽光司法］永隆銀行前高層 擁香港身分證 於無錫法庭「半秘密」審訊 稱被辦案人員逼迫兩度自殺

窮撚同想支爆有咩關係?

支持中國出反制措施回擊美國加咩柒關稅

宜家香港想搵錢要奶共
違背良心

支持

教育水平低，見識少，仇富

反而教育水平越高越鐘意講支爆

獨裁政府

原來你地臭閪支那賤蛆俾賊打劫係唔可以仇個賊

香港經濟好, d 錢落到你袋咩,全部落係有錢人度咋, 窮人只會越嚟越窮

原來諗唔到野駁, 要搵到用錢黎駁? 覺得想要中國爆就係窮撚學識少呀?

咁樣既, 我就係呢個post 第8頁就講左, 我係要睇住中國爆. 第8頁我已經好清晰講左原因.

好啦. 呢張Visa Infinite 就我既, 你教育高又有錢係咪? 你個張係邊?

佢地唸住 中共會瓦解，下個黨派會好民主

教育水平低、見識少
依家香港咁多大學畢業既人，有幾多係有錢?
就係讀完書發現個社會根本無流動性，所以先會想有外力改變局勢

自動進貢俾國家，乃五毛應有之福。

果條大種乞兒
郭富城你條走數撚樣，係男人就找數

同臭閪支那搵攬住就一齊死
同佢切割是常識吧

唔想爆果d好撚明顯係黎唔切抽身
抽撚左身果d 100%想佢爆
爆撚完之後就可以做救世主, 一投資返中國, 中國人又當你神咁拜

中共唔瓦解就會自動變民主

豬閪
你身份證3粒星都冇呀
原居民，原居民係乜你未知呀
返去問米問你死鬼老豆啦
打靶仔

反正d盈餘都係攞黎上繳唔係洗係市民度架啦，我9話知佢下年負一萬億赤字啦

經濟差一樣大把發達機會，反向etf都大把選擇

淨係識買樓收租果d就等收皮，哩度已經唔你地主場

盲反
邊撚到有盲反啊

佢嗰張上崗證

點解你哋班收左美帝錢，成日話中囯會輸

朋友 我買咗939 1313 857 一直跌 跌到依家
一齊等支爆
蝕住都開心到笑醒

玉石俱焚又如何

同路人。我蝕幾十萬有咩所謂。見到支爆就值得。

香港死極都仲三根釘，支爆就睇住佢地冚家剷那怕香港變成世界第二窮，都仲要有支那戰墊屍底

十萬兩三個月搵得返 最重要爆佢老母

就算唔爆都有錢賺 winwin

可以用全副身家換來中共瓦解，之後三黨五年選舉一次我覺得非常值得。

突然FF得太認真

講到一萬億起大嶼就唔係被中共食晒咁。

秦國夠強國啦，經濟夠好啦掛？你見到人民生活有好過？
有無聽過焚書坑儒呀？萬里長城點起出黎呀？
獨裁政權經濟好一樣會欺壓人民，經濟好唔代表你生活會好。
人民係奴隸階級黎嫁咋五毛

香港今日班友靠中共鎖國賣quota致富
跟住靠大陸2,300人仔月薪嘅製造業致富
最後一批靠英資撤出香港嗰陣填補到嗰真空發達

我反而唔明咩中國好香港好嘅論述點嚟

支爆咗就肯定美國獨大
對我黎講係同薯片vs林鄭、唐唐vs689一樣 揀邊個都7
所以我寧願唔支爆 美國佬同中國互相鬥 最好勢均力敵
美國佬同中國鬥贏親邊個地方 對方都冇好下場
例子：美國佬對德國 蘇聯 日本
例子：中國佬對中國佬(64 國共內戰 雨傘 etc)，所以宜家好多人喺中國都係水深火熱之中

咁親中就返中國啦

中國唔死, 香港就一定畀中國整死

身為香港人的話, 親中就係賣港. 因為中國係整死香港嘅元凶

可能都會令到香港死埋，但起碼可以一齊攬炒
今次俾強國同強國人吸取下教訓都係好事黎，等佢地見識下強國倒下來的一天。

獨你老母咩，當俄羅斯死嫁？

吊，你驚閪咩
咁能驚證明你毛都未出齊就學人吊連登boy
你祖國九十年代年年都俾美帝條超級301玩，最後又俾你祖國支那偷雞入咗WTO仲扮哂市場經濟地區人入局十幾廿年
所以你要對你祖國支那有信心
唔係連登boy講幾句你就驚到哂屎咁，仲話自己讀PHD

天真的港娃 呱呱叫

依句真 香港地有錢好食好住
窮撚廢青上游唔到 無料咪搵野嘈
記住連登永遠都係少眾

嬲到 m記捨得加大未

中國爆=中共解體=民智提升=道德提升=民主有望=救國

乜有人用槍指住你條臭閪支那賤蛆上網架

條友窮撚扮有錢

A字頭件垃圾，又一件完全無point齋玩人身攻擊嘅垃圾

大前提係老尾首肯，如果佢唔要哩部atm都係死路

真係支爆 我破產又點話

美國而家咁想搞得中國, 唔想支解中國?
支解完等中國無咁大, 分別同幾個國家做生意唔好?
東突, 西藏, 台灣, 香港 呢類, 切得就切走佢啦. 之後仲要南北中國一分為二啦

兩登啲臭閪支那賤蛆條條都話高登仔乜乜連登仔物物，又要上依啲網

正常情況係最好唔支解，只要 做佢隻狗就得，支解後要做好多野

If we burn, you burn with us

習大大唔肯嘛,又養唔熟

爆唔爆香港都冇運行㗎啦，有運行只係班有錢人狗官呢班既得利益者，好多人忍咗佢哋好耐
如其係咁不如一齊攬炒

以為呢到個個好似你咁on9咩港蝫臭蟲

有料你就畀出理據，而唔係齋得人身攻擊啦，垃圾

對我無好處，都想班垃圾死

Nazi = 猶太集中營
維吾爾集中營=China commie

我想睇到2019年大陸再度上映南京大屠殺
我覺得當年死得唔夠多，因為蝗蟲賤種仲係太多
坐底死7成

香港遲早畀支那玩死，不如一鑊熟

你咪又係垃圾臭窮撚一件盲反你又有咩理據啊

攬炒都好過日日俾人鍊住春袋 睇住人地趾高氣揚啦

如果呢關過到骨 完全想像到佢地d人既語氣

好多人陳述晒中國點整死香港，所以會有人想攬炒係合理。你就先選擇性失明，之後你單用人身攻擊，同玩“你也一樣”邏輯謬誤去回應就算，理據欠奉。屈人盲反。話你垃圾無話錯你啦

又發現一件無理據指控加玩貼標籤嘅垃圾

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

正常人無啦啦點會想香港經濟差？

有錢揸手, 但又覺得中國好仆街, 人又走咗. 點解唔想?
咁有幾唔正常? 你自己眼光得中國同香港就算啦

同埋搞清楚, 係想中國死. 香港唔係呢堆人嘅重點

香港得有樓黨同無樓黨
各佔一半

中國唔爆的話，大概20年內經濟規模完全超出美國
東南亞國家一面倒向中國
中國人會認為獨裁專制優於民主自由
香港特區亦全無必要存在

而中共為保權力，各方面會更收緊
大陸式社會監控會出現在香港

你打機，唔會見血
你睇戲，全部神劇
你信教，都要信國家教會

要唔要更多理由？

你講乜理由都好, 要玩貼標籤嗰班, 都係會玩選擇性失明

樓爆

咁係中國嘅錯, 唔係"想唔想"嘅人嘅錯. 唔好轉移視線去"想唔想"嘅人度.
人哋都係為大局, 你就老屈人自私. 你就真係仆街喇

1943年同樣有班人想南京差

佢哋無野做 由佢哋鳩up啦 現實又做唔到啲乜

打下飛機你就叻

其實睇立場已經知道個人本身既經濟能力

無樓個啲都無野輸 緊係想同你攬炒

根本原因

依句真 班友正係想同你攬炒 我生活唔好要拉埋你落水一齊仆街先安樂

人身攻擊你就叻，回親都無point嘅垃圾

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。

窮酸味好濃烈

繼續人身攻擊，只會令人覺得你詞窮理屈。繼續啦，唔好停喎

點解唔可以係有錢，走埋而等爆？不斷無理據老屈

又一次無理據指控。邊個邊度打飛機？講嚟聽吓？

原來去深圳飲閪茶 食元素表就係有見識

有無師兄中意睇西DorSi既channel